有冇咩GAME啱輕鬆玩

想放工打下
唔要單機game
要一舖完後一舖
咩類型都得

THX

Dark Soul 3

banished

盡可能唔好係FPS

手機定pc

DS3我見好多正評 但好似係單機GAME?

有得連線

SORRY打少左
PS4/PC

lf2
同frd連機

隻狼

睇緊 THANKS!

買左, 但
1.少FRIEND打
2.唔係好好FPS
THANKS!

唔係單機GAME咩?
我想主要為PVP

lf2係fps

但佢主要為PVC?

Facebook game eg. UNO

Dark soul都輕鬆？

lf2喎ching

lmfao睇錯LF'D'2
自膠

human fall flat 勁得意 仲可以多人連線

ok la,正常2,3個鐘都爆機

PS4買左.. 但唔係好into

貓咪大戰爭

我前後左右都笑哂

你可以Call fd一齊打

Cuphead

Terris

Tetris

fifa19
一鋪一鋪✔
輕鬆玩✔
唔是單機✔

FYI 玩開：
Hs 但佢出左個Mode逼人長課就冇玩
Lol 但D台狗太難搞
Rocket League 唔錯
Telltale 愈玩愈悶
Dbd Ok 但比較唔算放鬆

一陣再補

Pes有玩

屌你老母

csgo啊ching

world war Z。

三國無雙。

基本上唔駛用腦

bloodborne

我Fps垃圾惡補過都唔掂

賣左

玩過 對中國歷史冇大興趣

Ark survival pc
SAS 4

the division

洛克人都好輕鬆

MHW

Apex

lol (靜音晒隊友)

輕鬆既PvP?
玩21點囉

俾EA handicap會玩到想掟手掣

cs go

overwatch

依家我係咁

有玩開心鬥一番

World war z

隻狼 係咁打人 爽過無雙

Beta玩到前排冇Friend玩停左

有玩 正
Anyway 係咪抄抄地drawful?

warframe

賣左

睇過 冇興趣

刷料刷到肝癌

唔識 一陣Search下

有機

Fps？定Tps 不了

小學有玩 家下冇乜興趣

EDF 5

有諗過買
但進度有排追？+冇朋友一齊玩所以冇買

跑跑卡丁車

玩火遊戲

Fps🙅🏻‍♂️

小學玩開 中學轉左Mario Kart

輕鬆玩

有玩
新線上

Shadow die twice

唔識 一陣Search

MSGO

Thanks 咁多巴打

隻狼每日打一隻boss
或者快打可以半個鐘爆機

dark souls 1-3
bloodborne
sekiro

有排追都可以慢慢進架啫,又話要輕鬆玩

Darkest dungeon
slay the spire
mount and blade

大亂鬥

好輕鬆架

你打輸都會開心嘅話乜game都輕鬆

3隻都睇過 但想要D輕鬆D嘅

輕鬆玩咪追唔到囉Ching

經營類你當唔當輕鬆果類

一陣Search Thanks！

Switch?

都可以呀 有冇好介紹

玩日服囉，我陪你

Risk of rain2

20gb嘅dota 2
down落黎剩係玩自走棋

爆爆王M

文明5

創世小玩家2
cities skylines
人龍

網絡國際象棋

ps4 no man sky,襟玩又輕鬆 幾時on off都得

fifa

Baba is you

18+既Visual Novels

可以同fd coop

lol約到朋友一齊多排玩幾開心

試過四排 遇到條友係到嘴我地其中一個 然後大家一齊跳game 得番條友自己一個打5個

所有H game

尼奧寵物

玩到精神病再上東張西望

巨商

risk of rain 2

點會呢，歡樂向嚟

我去英國轉左Eu了

家下玩台

Eu再轉jp囉，任轉既

我家下係靠Lol 吊住先

問題係我有Uk朋友用緊

Grandblue fantasy

唔單機 一鋪完後一鋪 LOL CSGO

有理有据就屌鳩d台狗，屌到佢出唔到聲，咁先解壓呀

有心情會撚下佢地

Cities skyline
玩住直播想像有好多人睇咪唔會單機囉

令你明白咩叫視死如歸

Magicka

呢隻氣氛好輕鬆

人中之龍系列囉
打爛仔又唔難打
得閒又溝下女,玩下四驅車

玩緊，壞肝

Gundam versus
搵個勁隊友 輕輕鬆鬆

線上象棋

Black Squad

刀塔自走棋

war3 d小遊戲map

SD高達Online

gta
周街殺人

Witch it - 卡通畫風扮道具嘅hide and seek

Stardrew Valle

Strange Brigade同fd玩到反面 唔係為打怪 為搶錢
Deep Rock同 killingfloor合作game黎講我覺得幾好玩

自走棋

樓主係咪有d矛盾
pvp得輕鬆極有限啦
單機冇競技冇比較就話姐

玩撚到我掟手制

Pes想搵frd同你玩都難

模擬市民1234(就出5)

隻狼..一命爆機

小朋友落樓梯

PUBG好玩wor

唔係tf2

Dota2嘅刀塔自走棋

overcooked 2

又要唔單機 又無朋友 你想同唔識嘅人連線玩？mhw 無朋友都可以連㗎

elder scroll online

dota 2 自走棋

Battlerite 3-5分鐘一場

cities skyline
banished
kerbal space program

Pes你同單機有咩分別

第一次玩絕對將你嘅鬥心粉碎到一地都係
百分百體驗到
乜嘢叫做死咗乜撚都冇，要由頭黎過
但過關的話真係好有滿足感。

心態問題 咩game都可以輕鬆玩

Stardew valley

thanks 巴打們
有D Game唔識 check緊

Tf2

Age of war

magic the Gathering Arena
經典卡 game

鹹濕排球

Splatoon 2
幾分鐘一場，輕鬆玩，亂鳩射，連線game

竟然冇No man’s sky 連登已死

暫時有興趣:
slay the spire
auto chess
battlerite

狂父
魔女之家

咁ds3相比其他集數, bb 同隻狼又真係算易

assetto corsa

彈珠台

龍珠fighter z

Town of salem，鬼佬版killer

Rainbow six siege

可能伏左你 slay the spire單機驚黎
如果想爽同輕鬆玩可以試下risk of rain2 不過算係半隻射擊驚

傳說對決

奇蹟暖暖

想玩類pubg既 可以玩下animal royale 2d game黎

Sims!!!!!!!

搏雅鬥地主

Warcraft III

Minecraft

G gen

Planet coaster

identity V

唔會 我知係單機
ror2不了 真係唔啱玩射擊驚

即DBD

俾咁撚多game你揀都不了 你想點撚樣

隻狼
仁王
黑魂
不幫

辛苦過番工

pokemmo

Slay the spire 玩到輕鬆

Brawl Stars
手機game 一分鐘一場 極輕鬆lol

掛機game得唔得?
如果得嘅可以玩almost a hero

Brawl stars

踩地雷

打爆就覺得人生好輕鬆

For honor

極速領域，兩分鐘一鋪，輕鬆玩

皇室戰爭

掛機game有MFF了

IOS有CR

過濾下都唔得 惡過共產黨

人大左真係愈唔想打機

MFF 係咩?

[an/ios]Almost a hero 有冇師兄玩? (掛機game)

隻game我有開post討論

隻狼啦，易玩到不得了

鋤d

dota auto chess

Apex
Fifa

Factorio
輕鬆地進入時光機

Darkest dungeon

無個性戰隊好玩d

Sd高達

Cr

Marvel future fight

推

懶得打字係咁ping佢仲爽 mute左又睇唔到佢講嘢

Gta5

rocket league

FGO

一D都唔輕鬆!

去星露谷種菜

建議樓主識朋友

鐵拳 7

可以鳩打
可以輕鬆玩
可以深入研究

一定係Dark Souls 3

mount and blade